發現呢個ig好奇怪........

一開頭睇 都幾多人follow咁 我諗都係KOL嚟

㩒入去睇 嘩屌 啲相奇奇怪怪咁 好似張張都P塊面入去咁

屌呢張相完全嚇親我.... 但有成七百幾人讚好...

仲要有人留言喎...

然後睇吓呢啲係咩人發現個個都係private左

佢哋俾我嘅感覺都係假ac...但普通嘅假ac係唔會留呢啲comment
通常都係「nice photo 、awesome 」所以極度懷疑係條女自己開

Lm

LM

究竟有幾痴線......

唔只奇怪有少少靈異

樓豬幾靚女

樓豬

借d易自爆

有啲恐怖

樓豬目測有C

樓主花式自爆

咁曚都睇到CLS

唔記得cut翻個icon.......

擺明特登

樓主好正

望耐啲會好不安…

推 推爆佢

短頭髮嗰張
隻右眼可以遮到啲頭髮

樓主ig係咩

懷疑有幾百個分身

樓主留低個ig先走

啲讚好都係中國人/台灣人 ？
買讚係咪可以揀地區